1.Новий елемент можна створити за допомогою метода createElement().
2.Перший параметр insertAdjacentHTML - це його місцезнаходження при вставці. Воно буває 4-ох видів: 'beforebegin', 'afterbegin', 'beforeend', 'afterend.
3.Ви можете видалити елемент зі сторінки за допомогою методу remove ().
